{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007207",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 박문수펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット同伴入室ができない場合もあり、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、宿泊施設を使用する間は入室及び退室時間を遵守しなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際は、損害を与えたり紛失した場合は責任を負わなければならず、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具の使用も禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に駐車可能なスペースがあり、海水浴場が近くにあります。 海水浴場は青い海ときらめく黒真珠モンドルが調和し、風情ある海辺を作り出します。 ペンションはギャンの近くにあり、ビーチを楽しむことができます。 海水浴場は鶴洞モンドル海水浴場とも呼ばれ、毎年多くの観光客が訪れます。 ペンションでは遊覧船の割引クーポンを提供しており、周辺の観光地としては鶴洞モンドル海水浴場、海金剛、ギャン、老子山、捕虜収容所、朝鮮テーマパーク、神仙台、旅車未舗装道路があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に連絡する必要がある場合、人数を追加することはできますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴入室ができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "法的に未成年の男女同室は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定されます。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室及び退室しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間は遵守しなければなりません。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際は、損害を与えたり紛失した場合は責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具の使用も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "予約時に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場の特徴は何ですか？",
            "answer": "海水浴場は青い海ときらめく黒真珠モンドルが調和し、風情ある海辺を作り出します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションはギャンの近くにあり、ビーチを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんな海水浴場ですか？",
            "answer": "海水浴場は鶴洞モンドル海水浴場とも呼ばれ、毎年多くの観光客が訪れます。"
        },
        {
            "question": "どのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションでは遊覧船の割引クーポンを提供しており、周辺の観光地としては鶴洞モンドル海水浴場、海金剛、ギャン、老子山、捕虜収容所、朝鮮テーマパーク、神仙台、旅車未舗装道路があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 737
    }
}